［現場］Fuck the police

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

fuck the police coming straight from the 銅鑼灣

A young konger got it bad cause I am young